1024 黃偉民易經講堂 周永康不保釋 十九大落幕 港獨只是管治手段

20171024 黃偉民易經講堂 周永康不保釋 十九大落幕 港獨只是管治手段 公冶長篇

14:14

港獨， 其實除咗梁振英做特首之後，呀 先突然間紅起嚟， 喺嘛？

本來就諗住今年開學 就喺幾間大學貼幾個港獨標語 ， 咁就了返起港獨個話題， 跟住啲校長就迫佢哋開始 ， 大學校長呀， 摧毀 佢哋嘅腰骨， 摧毀佢哋嘅尊嚴 ， 要向呢個北京跪拜， 點樣憎厭港獨。

但係習近平只係想講 ， 中央係 勞勞揸住全面管治香港 ， 並冇提到呢個香港嘅港獨， 呀， 要特別注意， 什至我諗佢本人都唔承認香港有港獨，
呢個港獨係手段， 係需要攞嚟， 啊， 立23條立法呀 ， 需要大學校園校長同教職員跪低呀， 一個手段。

咁係咪港獨真係危及到佢哋中央對香港嘅主權呢 ？ 我諗習近平都嗤之以鼻呀。